尋晚我冇睇波 但利物浦大炒咗人

我覺得好內疚
因為我無俾機會佢 明明佢係會贏到波
但我真係好累 晚晚都睇西波
尋日仲要成凌晨四點 平時又唔見佢咁生性
次次都唔啱時間 我精神時佢踢西波
佢生性時我好眼訓
身為利狗係原罪
唉屌
其實係我唔夠鍾意
係我配唔起利物浦
唉屌

you are not alone,
YNWA

做利狗好撚慘呀
做隻恨冠軍又懶睇西波嘅利狗仲慘呀

咁以後識買波啦